睇撚完條西女人記招，我有咁既結論

行動必需升級，速戰。速決！

戰到至死方休！

見你咁慘0回覆，係咁以幫你輕輕一推，算係咁啦！

真係需要一位肯承擔後果既領袖宣布升級行動
就咁自發去升級力量真係好細

呢家唔同你內亂住

一齊打到明確敵人

事後先清算你

Push